［紅磚］係咪冇人罷課

點解一個po都冇 真係變埋土
利申 今年fm

大學生罷唔罷都唔返架啦

紅磚人不嬲有咩都支持
係咪罷課都要開個po講聲

擺課，行申：master

擺咗幾年啦

問下姐 唔想到時得自己一個 比人算帳